毒撚們係時候練下打麻雀

有後生囡一齊打，坐低又有利是收

乜撚野612，攬炒巴，光時仲衰過d美容雞金融雞

死撚開啦屌你老母，乜鳩都拉埋政治講，成個連登比你班仆街搞灣晒

唔係搞笑，呢個華dee都係雀友：